Tweemaal inbrekers in mijn pay leeggehaalde haar huis.
Zodra we omgeleid haar bagage wanneer zij reisden.
Tweemaal is waylaid.
Er is geen resultaat."
"geen teken van?"
"Absoluut geen."
Holmes gelachen.
"Het is een heel mooi klein probleem," zei hij.
"Maar ernstig aan me," gaf de koning verwijtend.
"Zeer zeker.
